深圳公安落黎對我地有好處

啲公安落到黎
班狗同公安實有比較心
一定會有啲磨擦

同埋班支那人做開大爺
見人就打
分分鐘打撚埋班狗啲屋企人
到時仲唔狗咬狗

只要唔出實彈，示威者未必唔夠抽

開鎗周街射
我好想睇下班藍絲會企邊一邊

周街射就屠城，第三次世界大戰

希望快少少落嚟股市跌到10,000點

快啲黎啦
大家都等緊

可以羞辱黑警

叫陶輝條撚樣學定普通話啦

到時射撚中佢就唔係咁講

你們這些香港警察太廢啦吧
居然被那些傻B咬斷了手指

平常你們不是很威的嗎？
現在還不是跪著求咱們出手
哈哈哈

藍絲只要唔係射佢或佢嘅親朋戚友就冇問題

易請難送

公安大搜捕
捉到個講支那語既記招問番佢地係咪警察黎